發覺牙Jace都幾正式。。。

上個月聽完首《隔離》先識佢，估唔到個衰妹唱歌又幾好聽，咬字仲要好準 依家啲後生歌手好少咬字咁清晰，加哂分 （不過成日認唔到佢個樣 ）

越睇越靚女

訪問講嘢有問有路，仲要極力推廣廣東話歌同香港文化
真係好鍾意佢啲咬字咁清晰

小美決定要做牙Jace打手了

但我清清楚楚終止交往他更快樂過

有taste

唔知點解啲歌詞會令我諗起春光乍洩

唯一缺點係佢個樣真係幾難認 碌佢ig落少少啲相已經認唔出係佢。。依家咁樣係有辨識度嘅

竟然有女岩你心水

把聲幾好聽呀唔錯喎 依家個樣好靚，有星味

佢同林家謙嗰個版既隔離都好聽

就係聽合唱版先識佢 獨唱版略嫌遜色，但天生二品好正

天生未願坐定！

鍾雪啲詞 i just wanna da bin lo

想突然先好聽,不過認同同現家有D唔同樣

識嘢
我係睇viutv聽佢唱天生二品識佢
佢把聲好特別 carry到呢啲幾活潑但又難唱嘅歌路
佢已經長期排係我嘅playlist之上 🤣

原來係呢首

上網問功課正啲

對腳

講左好多次都係覺得佢好似進藤光

我睇ViuTV 套娛樂風雲識佢..
幾好吖 又青春又靚..演技唔造作..
而家啲歌又好聽.. 真人仲要好nice

唔夠你靚

呢個mv好正

紥馬尾仲靚

識野 人靚聲甜 已成fans

好靚女

所以咪抄jennie個鷹頭

唔同樣嘅

唱腔幾得意 好懶散咁但又有力

燕燕 好似呢排都幾hit

我仲去search 以為歌嚟，原來係港台節目

C cum
著衫都好睇，好高咁

幾撚正 睇佢ig佢著衫好多種style都carry到

仲同林家謙合唱

真人好nice? More

強把口浪過油

清識野學生妹look

佢好能大波

我聽過呢首

塊面好細咁

Kylie仲早過佢整呢個頭

髮型好柒

想知佢幾高，啲造型好有星味
依家好多所謂歌手襯晒衫出嚟都成個二打六KOL咁

咁都大。。

死鯰魚

起碼有D

隻歌係幾好聽，不過個樣個辨識度唔高

係 明明幾靚女但係唔知點解就好難認咁

前身即係打電話問功課，你冇聽過咩

冇呀。。。。

港版Aimyon
把聲係好聽嘅

幾似楊愛瑾

覺得佢好似一個韓國明星 同埋似youtuber balu

個節目係做得幾好，用以前教育電視部資源做，不過都代表教育電視已經完全沒落咗

佢個fpd himmy都好正式

frd*

8,90年代教協同港台搞，腳趾姐年代啲嘢嚟。賭俠2打電話問功夫都係咁嚟

真係學到新嘢了 完全冇聽過
星空奇遇鐵達尼嗰啲我就識

原來係咁麥Sir

佢好有style喎d歌
聽過佢d live又好穩定

唔算難認掛
佢之前短頭髮同而家個造型都好特別
好少見香港女藝人行呢d style

條女如果係星夢 啲正負皮應該會調番轉

星夢邊度出到呢啲type

唔係造型係個樣好難認

雞黎

知道咩叫波嗎？

天生二品果時成班人屌

點解嘅

薛凱琪2.0

有次睇Chill club聽到佢唱歌把聲幾正開始留意佢

進藤光

差好遠下話
天生二品個mv抄Aimyon 抄到足

係差好遠
都係串佢抄
不過唔反感嘅

31台嘅佢好正經 好唔慣

硬係覺得佢似miki(狗餅嗰個)

睇了，係個樓主問題姐，玩捧殺叫佢天后
啲人都唔係踩佢個人

第二個人咁講 似咩

有啲似嗰種感覺！

幾有feel 有啲星味

美人有taste

大家係咪未喺m記聽過呢首歌

牙Jace 跳舞都正呀~
同埋出新歌之後多左人講, 唔通都係情歌吸引D

都關事嘅大路情歌香港始終多人聽，佢出呢首歌之前我都冇聽過佢啲歌。。。係喺ig無啦啦見到佢段合唱片先識

今年進步咗好多，感覺更有自己想法

佢好似係廢老譚介紹的

唔撚係掛 鳩倫咁有taste?

清，不如揾日去驗眼

覺得佢講嘢1999
又要扮唔係主流嘅主流 唔知做乜
你做pop歌手咪pop歌手
講到自己好indie好唔鍾意pop咁

天生二品好好多
隔離太普通

第一次識佢係睇男人etv
佢係佢地3個大學同學

jace讀書都好叻架

原來同一個人！我睇過呢集

More

佢唔係叫人多啲留意indie個班咩

佢響個訪問入面講到好多人崇洋崇日所以唔欣賞廣東歌，但佢又無諗下其他國家既音樂有幾出色，如果本地樂壇有值得欣賞既音樂，咁好自然都會有人欣賞。唔代表兩樣只能享受其一，音樂應該係無分國藉

我反而唔中意佢啲咬字同唱腔

點解呀

幾特別wo呢段跳舞片

想吉佢

太over 覺得佢好用力dun啲字出嚟 唱抒情歌好趕客 想突然呢啲輕快啲就好啲

以前大學個陣sing con常客覺得佢好型

好撚正

agger
不過我都係天生二品出咗冇耐先識佢
佢同林家謙唱隔離真係幾正

呢個合唱ver

呢個係咪進藤光頭

好似係做音樂主持先 之後先轉型做歌手 ？

佢幾好笑
性格幾玩得

賓妹？真人黑過cardi b

禾中同

咪色

真人串過馬撚

牙哥你原來90後

你以為係80後？
禾同jace同屆
佢係個級女神嚟個時

我以為有返啲年紀囉你
即係中學已經好靚女？ 咁你識唔識佢

介紹你睇呢齣, 又靚又好戲

瑪嘉烈與大衛系列: 前度 (特別篇)
第1集 剪不斷

綠豆之前度 劇照

Jace Chan 🖖🏼 陳凱詠

Dllm

係 不過以前幾串 讀書勁又多學校活動又多老師睇

諗超之前有人開po話比大家聽 天生二品 係四台冠軍比人屌

佢又有份？？頂完全認唔出

因為條撚樣開post叫佢做樂壇天后

原來係風頭躉

介紹你睇呢齣, 又靚又好戲

瑪嘉烈與大衛系列: 前度 (特別篇)
第1集 剪不斷

綠豆之前度 劇照

Jace Chan 🖖🏼 陳凱詠

====================

我係呢齣第一次識佢, 覺得佢好正

你睇吓吖, 正到無輪, 又好戲

個樣成日咁多變嘅

真？

有鬼d 咩
針賓

可能真係有。

又唔做野 係唔做野

似喎

試觀塘劣食自助火鍋已經開始識佢

彩暎

不要燈

...?

沒事兒！

彩瑛

睇佢《天生二品》個MV
佢都幾可愛

下。。。。。。

幾似

佢把聲好粗 好麻甩咁 唱歌又幾好聽喎

第一次睇佢係18年呢條片，已經印象好深 幾好笑

Who?

訓醒未 jace 年頭已經整緊

個頭好似棋魂嘅進滕光

呢個好正

Live屌打aga

不了

條腿好正喎

係真係幾靚

我上傳十個限時動態定時直播

FOLLOW咗佢IG

你點播的？

Push 天生二品正

who

佢把聲幾似張燊悅

佢條頸好幼嫩，好好啜

進藤Jace

幾有character
環球真係執到

因為工作關係佢初初出道道有留意佢
唱功幾好 又靚聲
我唔覺佢靚女
但佢啲歌係聽得過

睇完佢個YouTube Channel覺得佢努力之餘其實都好有才華
估唔到咁快跳左致明日的舞既DANCE COVER

同期阿Jude 真係輸晒
樣同咬字都差幾皮

雖然Jace個樣辨識度都好低

認唔到佢個樣 《- 個樣成日唔同 因爲成日唔同化妝style

另一個主音來的

youtube有跳舞片

棚牙好remarkable
宜家好雪白

好明顯做過矯形

好事來的